<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<ArrayOfCityEvent xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema">
  <CityEvent>
    <Header>Встреча с автором фотовыставки «Камчатское притяжение»</Header>
    <Description>С 1 марта по 31 марта, в коридоре второго этажа НГОНБ, в галерее «Калейдоскоп культур», будет представлена выставка «Камчатское притяжение» фотографа-любителя Айсы Тупицыной.Посетителей приглашают мероприятие «Мое знакомство с Камчаткой» – встречу с автором фотовыставки.Автор расскажет о своих путешествиях по Камчатке, а также о том, что обязательно нужно увидеть, впервые попав на полуостров. Какие вулканы самые впечатляющие, на какие может подняться даже ребенок. Кто такие евражки и тарбаганы, и как встретить косатку.Вместе с автором посетители смогут посмотреть фотографии дикой природы, поговорить о маршрутах по Камчатке и вместе помечтать о новых путешествиях!Мероприятие пройдет на русском языке, вход свободный.</Description>
    <Image>Assets/Pictures/1.jpg</Image>
    <Date>05-03-23</Date>
    <Category>Экскурсия</Category>
    <Price>1110</Price>
  </CityEvent>
  <CityEvent>
    <Header>Жаворонки</Header>
    <Description>Будем печь обрядовые булочки, а потом их с пылу, с жару да с чайком…ммм…вкуснота.А пока булочки пекутся сказку из старого сундука посмотрим, весеннюю песню послушаем.Ждем деток от 4-х до 8-ми лет с родителями.Билет приобретается для каждого гостя.Продолжительность 1 — 1,15 час.</Description>
    <Image>Assets/Pictures/2.png</Image>
    <Date>18-03-23</Date>
    <Category>Для детей</Category>
    <Price>1182</Price>
  </CityEvent>
  <CityEvent>
    <Header>Винный ужин по мотивам мирового бестселлера "Ешь. Молись. Люби"</Header>
    <Description>7 марта в Гастроинкубаторе ужин в 4 руки в исполнении шеф-повара с мировым опытом Николая Ильина, а также участника «Молодых ножей» Евгения Лягаева.Меню создано на основе блюд разных стран: Италии, Таиланда, Индонезии.Приготовим для вас:1.Инкапсулиррваный апероль с юдзу и сицилийским красным апельсином2.Каннеллони из пеперонаты со страчателой и жемчугом из оливок3.Средиземноморский гребешок с мусом сабайон4.Суп из каштанов с трюфельное пеной5.Шатобриан велингтон6.Равиоли из манго с шисо, под кокосовым куполом7.Сорбет лимончелло гьяччоВсе блюда в винном сопровождении.</Description>
    <Image>Assets/Pictures/3.jpg</Image>
    <Date>07-03-23</Date>
    <Category>Образ жизни</Category>
    <Price>5000</Price>
  </CityEvent>
  <CityEvent>
    <Header>Выставка. Метафорические картины Натали Нотяг</Header>
    <Description>"Участвуя в выставках на мероприятиях, я общалась со своими зрителями и получила очень интересный отклик. Каждый человек в моих картинах видел что-то свое, очень важное, открывающееся бессознательно. Так как в моих картинах нет прямолинейного сюжета и они наполнены символами их можно трактовать по своему. Отсюда и родилась основная концепция - МЕТАФОРИЧЕСКИЕ КАРТИНЫ. Моя цель не сообщить человеку сюжет, а вовлечь его в мир искусства, в мир его личных ассоциаций. В женских образах я беру пластику и красоту, раскрываю и прославляю женственность в разных состояниях и настроениях. Я создаю живое искусство, которое помогает разглядеть что-то важное в себе." Натали Нотяг.Открытие выставки состоится 22 марта в 19.00.Мы подготовили для тебя на открытие выставки много интересного.Здесь ты будешь разглядывать картины и инсталяции, которые наполнены узорами и смыслами, так же можно:Поучаствовать в создании картины.Пройти мастер-класс по созданию узоров от автора.Угоститься чем-то вкусным.Участвовать в розыгришах подарков.Выполнить интересные задания.Послушать прекрасный живой вокал.Создать красивые фото в нашей фотозоне и почуствовать себя шедевром.Это событие однозначно тебе запомнится, такой выставки этот город еще не видел!Необходима регистраци на торжественное открытие. Среди зарегистрированных участников будет проходить розыгрыш картины "по номерам" от Натали Нотяг.</Description>
    <Image>Assets/Pictures/4.jpg</Image>
    <Date>22-03-23</Date>
    <Category>Культура</Category>
    <Price>486</Price>
  </CityEvent>
  <CityEvent>
    <Header>Диско 90-х</Header>
    <Description>Супер фестиваль популярной музыки «Диско 90-х» представляет лучшее из золотой коллекции хитов 90-х и 2000-х годов. Одно из главных музыкальных событий собирающее аншлаги стартовал в 2017 году и продолжает своё шествие по стране.То, что раньше было доступно лишь на столичных площадках, теперь увидит зритель от Минска до Владивостока. Ностальгическое шоу, которое позволит зрителям окунуться во времена «вишнёвых девяток» и вездесущих киосков звукозаписи, из которых неслась музыка, сопровождавшая их бурную молодость. Напомнит кассетные магнитофоны «Весна», ваучеры и прочие приметы перестроечного и постперестроечного времени. Ну и, конечно же, самых ярких кумиров того периода, для которых предстоящий концерт также станет приятным путешествием в «светлое прошлое».Участники фестиваля — это не фейковые составы групп и «экс-экс» участники, а «те самые» исполнители и участники коллективов, покорившие нас. Страна в едином порыве подпевала и до сих пор подпевает их хитам, когда-то стремительно ворвавшихся в чарты.За всё время участниками фестиваля уже стали более 20 культовых имён, которые и сейчас продолжают свою музыкальную карьеру: Света, Шура, Ирина Салтыкова, Линда, Марина Черкунова Тотал, группа «Русский Размер», Монокини, Илья Зудин Динамит, «Акула» Оксана Почепа, группа «Фактор 2», группа «Револьверс», золотой состав «Стрелок» , группа «Вирус», группа «Пропаганда», Оксана Ковалевская Kraski, группа «Турбомода», Данко, группа «140 ударов в минуту», Карина Кокс ВИА «Сливки», Отпетые мошенники, группа «Корни» и многие другие.У каждого свои воспоминания о 90-х, но музыка для всех одна!</Description>
    <Image>Assets/Pictures/5.jpg</Image>
    <Date>11-03-23</Date>
    <Category>Вечеринки</Category>
    <Price>1345</Price>
  </CityEvent>
  <CityEvent>
    <Header>КОРОЛЕВА ТАНЦПОЛА! ПОДЗЕМКА! 18+</Header>
    <Description>ГЛАВНЫЙ ПРИЗ В РОЗЫГРЫШЕ СРЕДИ ДЕВУШЕК:ТОПОВЫЕ НАУШНИКИ AirPods Pro!В программе:1.FREAK and DANCE SHOW;2.DJ'S; MC; ФОТО; ВИДЕО;3.СПЕЦИАЛЬНОЕ МЕНЮ В БАРЕ;4.КОНКУРСЫ / ПРИЗЫ / ПОДАРКИ;5.ВЫБОР САМОЙ ЯРКОЙ ДЕВУШКИ НОЧИ;6.РОЗЫГРЫШ ЯЩИКА TARGET and COCA COLA;7.ХАЛЯВНЫЕ УГОЩЕНИЯ НА ВХОДЕ ПО ONLINE БИЛЕТУ;8.ДИДЖЕИ НЕ ТОЛЬКО ИГРАЮТ, НО И ПЬЮТ, И ТАНЦУЮТ ВМЕСТЕ С ВАМИ!</Description>
    <Image>Assets/Pictures/6.jpg</Image>
    <Date>07-03-23</Date>
    <Category>Вечеринки</Category>
    <Price>400</Price>
  </CityEvent>
  <CityEvent>
    <Header>Управление личными финансами. Как прийти к Богатству?</Header>
    <Description>Этот вебинар для тех, кто: - готов взять на себя ответственность за свое настоящее и будущее себя и близких- видит в трудностях только возможность роста и ступень наверх - понимает, что сохранить и сберечь капитал – это единственный путь к устойчивому благосостоянию и свободе, и готов этот путь пройти- видит цель, имеет точку опоры и готов идти к результатуУже через 2 часа нашей работы ты полностью изменишь свой взгляд на сферу личных финансов, увидишь свой нераскрытый денежный потенциал и обретешь уверенность в своем будущемЕсли ты разделяешь мои принципы, не ищешь «волшебной таблетки» и готов действовать максимально эффективно и без финансовых потерь, то на экспресс-диагностике, которая входит в план вебинара как интер-актив, ты составишь полное представление каким потенциалом располагаешь, что не так в твоей финансовой сфере, какие основные действия следует предпринять и какие финансовые цели тебе по силам уже сегодня.</Description>
    <Image>Assets/Pictures/7.jpg</Image>
    <Date>10-03-23</Date>
    <Category>Онлайн</Category>
    <Price>1900</Price>
  </CityEvent>
  <CityEvent>
    <Header>Цикл лекций для детей «Мифы и легенды»</Header>
    <Description>Формат занятий — «рассказ по картинкам». Ведущий — кандидат филологических наук Николай Гладких — не только рассказывает миф или историю, но одновременно показывает, как этот сюжет или персонаж отразился в истории культуры. В качестве иллюстративного материала используются репродукции картин разных эпох и графика современных художников, а также книги из библиотеки Московского дворца пионеров.</Description>
    <Image>Assets/Pictures/8.jpg</Image>
    <Date>07-08-23</Date>
    <Category>Онлайн, культура</Category>
    <Price>0</Price>
  </CityEvent>
  <CityEvent>
    <Header>Геннадий Пыстин</Header>
    <Description>Геннадий Пыстин зарекомендовал себя музыкантом универсального масштаба.Как участник международных проектов он представлял музыкальное искусство Новосибирска во Франции, США, Канаде, Японии. Он был удостоен престижной премии Duo Kodama (г. Токио)Пианист выступает как сольно, так и в составе различных ансамблей с музыкантами из различных регионов и городов России, ближнего и дальнего зарубежья.</Description>
    <Image>Assets/Pictures/9.jpg</Image>
    <Date>23-03-23</Date>
    <Category>Шоу, культура</Category>
    <Price>250</Price>
  </CityEvent>
  <CityEvent>
    <Header>Чебурашка</Header>
    <Description>Забавный зверек Чебурашка случайно в ящике с апельсинами попадает в город, где находит верных друзей: крокодила Гену и девочку Галю с щенком Тобиком. Все вместе они строят Дом дружбы. Но вредная и злая старуха Шапокляк со своей крысой Лариской всеми способами пытается помешать им. Друзьям удается разрушить коварные замыслы старухи Шапокляк.В первоначальном варианте книги внешне Чебурашка представлял собой существо с маленькими ушами и коричневой шерстью, ходящее на задних лапах. Известный сегодня добродушный образ Чебурашки с большими ушами и большими глазами впервые появился в мультфильме «Крокодил Гена» в 1969 году, а в театре кукол Новосибирска – в 2008 году.</Description>
    <Image>Assets/Pictures/10.jpg</Image>
    <Date>19-03-23</Date>
    <Category>Для детей, культура</Category>
    <Price>675</Price>
  </CityEvent>
  <CityEvent>
    <Header>Первенство Новосибирской области по спортивному туризму.</Header>
    <Description>Муниципальное бюджетное общеобразовательное учреждение СОШ № 192, г. Новосибирск, ул. Чигорина, д. 8</Description>
    <Image>Assets/Pictures/11.jpg</Image>
    <Date>12-03-23</Date>
    <Category>Спорт</Category>
    <Price>0</Price>
  </CityEvent>
  <CityEvent>
    <Header>Мультимедийный парк-музей «Россия — Моя история»</Header>
    <Description>Приглашаю школьников посетить мультимедийный исторический парк-музей «Россия - Моя история». В парке развернуты 4 виртуальные экспозиции на плазменных экранах. Это «Рюриковичи», «Романовы», «20 век. 1914–1945 годы. От великих потрясений к Великой Победе» и «20 век. 1945–2000 годы».Площадь экспозиции составляет 4014 кв.м. Это гигантская интерактивная выставка, основанная преимущественно на проекционных эффектах. Здесь используются новые типы носителей, как, например, интерактивные столы, с помощью которых возможно слой за слоем погружаться вглубь веков. Все «экспонаты» можно трогать руками. Один из популярных объектов выставки - «живая» книга, в которой изображение появляется как по волшебству-на пустых страницах. Этот проект не имеет аналогов в мире, мультимедийное чудо, дающее ощущение путешествия во времени.</Description>
    <Image>Assets/Pictures/12.jpg</Image>
    <Date>02-03-23</Date>
    <Category>Экскурсия, культура</Category>
    <Price>4500</Price>
  </CityEvent>
  <CityEvent>
    <Header>Обзорная экскурсия по историческому центру Новосибирска</Header>
    <Description>Площадь Ленина:Сначала мы осмотрим здание оперного театра — выдающийся памятник архитектуры эпохи конструктивизма. Это здание по праву считается визитной карточкой города. Узнаем историю его строительства, которая была не простой, а временами и трагической. Познакомимся с архитектурным ансамблем площади Ленина — центра Новосибирска. Все здания, стоящие там, решены в стиле конструктивизм и являются памятниками архитектуры регионального значения.По Красному проспекту:Далее будем двигаться вниз по Красному Проспекту к реке Обь, делая остановки около интересных исторических зданий и сооружений. Побываем в сквере Героев Революции, поговорим о событиях белочешского мятежа в Новониколаевске в 1918-1919 гг, когда в городе пала Советская власть, осмотрим дом Ленина, историческое здание торгового корпуса, в котором была провозглашена Советская власть в Новониколаевске (теперь в здании находится краеведческий музей), молодежный театр «Глобус», современное здание главного офиса Сбербанка.Старый Новониколаевск:Потом познакомимся с купеческими особняками из красного кирпича, которые были построены еще в конце 19 века. Посетим уникальный музей сибирской бересты, поговорим об истории проектирования и строительства знаменитого «стоквартирного дома», получившего Гран-при на международной выставке в Париже. Далее познакомимся с ансамблем зданий на площади Свердлова и осмотрим здание Художественного музея.Побываем в соборе во имя святого князя Александра Невского —это первый каменный храм в Новониколаевске, а также посетим парк «Городское начало» и Михайловскую набережную, откуда начал развиваться Новосибирск.</Description>
    <Image>Assets/Pictures/13.jpg</Image>
    <Date>02-03-23</Date>
    <Category>Экскурсия, культура</Category>
    <Price>4000</Price>
  </CityEvent>
  <CityEvent>
    <Header>Знакомство с городом + гастрономия</Header>
    <Description>Об экскурсии:Вас ждет знакомство с удивительным и самобытным Новосибирском, его историей, достопримечательностями и кухней.Буквально за несколько часов вы увидите все самые популярные места и визитные карточки Новосибирска и побываете в атмосферных гастрономических местах города. Вы побываете в Гастрономическом театре, посмотрите на исторический центр города с высоты и увидите величественные памятники архитектуры.</Description>
    <Image>Assets/Pictures/14.jpg</Image>
    <Date>02-03-23</Date>
    <Category>Экскурсия, культура, образ жизни</Category>
    <Price>8500</Price>
  </CityEvent>
  <CityEvent>
    <Header>Спектакль «Собака Пес»</Header>
    <Description>Рассказ для детей и их родителей о маленькой бездомной собаке, которая творит свою судьбу, преодолевая самые трудные жизненные обстоятельства, в поисках друга. «Это такая современная история про Золушку, – уточняет режиссер Ролан Боннин. – Только Золушка здесь очень непривычная – Пес, который вынужден сам искать себе дом и воспитывать своего человека».Понятная любой аудитории, красочная живая постановка о нелегких испытаниях, неожиданных встречах, поиске своего выбора, который однажды делает каждый... Ощутите французскую атмосферу трогательной, полной обаяния истории – непременно приходите на спектакль!</Description>
    <Image>Assets/Pictures/15.jpeg</Image>
    <Date>08-04-23</Date>
    <Category>Для детей, образ жизни, культура</Category>
    <Price>350</Price>
  </CityEvent>
  <CityEvent>
    <Header>Первенство Сибирского федерального округа по спортивной борьбе. Вольная борьба.</Header>
    <Description>МАУ «Центр спортивной подготовки «Заря», г. Новосибирск,ул. Спортивная, д. 2</Description>
    <Image>Assets/Pictures/16.jpg</Image>
    <Date>12-03-23</Date>
    <Category>Спорт</Category>
    <Price>0</Price>
  </CityEvent>
  <CityEvent>
    <Header>Конкурсные дни Московского детского фестиваля национальных культур «Мой дом — Москва»</Header>
    <Description>Московский детский фестиваль национальных культур «Мой дом – Москва» проводится с 2016 года с целью гармонизации межнациональных отношений, этнокультурного развития народов России, приобщения детей и молодежи к историческому многонациональному наследию.Фестиваль объединяет в себе Конкурсные дни, Дни национальных культур и Гала-концерты. Конкурсные дни фестиваля проводятся в дистанционном формате.К участию приглашаются обучающиеся образовательных организаций города Москвы в возрасте от 7 до 21 года и члены их семей в составе детских творческих коллективов, семейные коллективы, инициативные группы, индивидуальные участники, национально-культурные автономии, национальные и межнациональные общественные объединения.Каждый желающий может создать и прислать свои видео- и фотоматериалы, отражающие особенности культуры и традиций народов Российской Федерации.</Description>
    <Image>Assets/Pictures/17.jpg</Image>
    <Date>14-05-23</Date>
    <Category>Онлайн, культура, для детей</Category>
    <Price>150</Price>
  </CityEvent>
  <CityEvent>
    <Header>Концерт Violin battle</Header>
    <Description>Знаменитые произведения академического репертуара прозвучат в исполнении лауреатов международных конкурсов, артистов Новосибирской государственной филармонии, скрипачек Аниты Лахиной и Наталии Мальцевой.Концертмейстер – лауреат международного конкурса Янина Койфман.В программе:И. С. Бах. Чакона, граве и фуга из 2-й сонаты для скрипки соло;Н. Паганини. Каприс № 5, № 11;А. Пярт. «Фратрес»;И. Фролов. Концертная фантазия на темы из оперы «Порги и Бесс»;Ф. Гласс. Чакона из Партиты для скрипки соло;Ж. Алар. Фантазия на темы оперы Дж. Верди «Травиата».</Description>
    <Image>Assets/Pictures/18.jpg</Image>
    <Date>05-03-23</Date>
    <Category>Культура, экскурсия, шоу</Category>
    <Price>300</Price>
  </CityEvent>
  <CityEvent>
    <Header>Древний Египет</Header>
    <Description>Правители Египта выражали собой солнце, используя солнечную символику в костюме. В египетском зале представлен солнечный символизм костюма фараона и царицы.Точная копия трона Тутанхамона передаёт красоту оригинала, хранящегося в Каирском музее.Трон служил каналом связи с Солнцем, и у каждого правителя он был персональным.В египетском зале представлена подлинная храмовая статуя - ушебти - вместилище света. Что означает её название и как она использовалась, вы узнаете из экскурсии по египетскому залу.А также узнаете, что стоит за древними мифами и легендами Египта.</Description>
    <Image>Assets/Pictures/19.jpg</Image>
    <Date>29-10-23</Date>
    <Category>Экскурсия, образование</Category>
    <Price>400</Price>
  </CityEvent>
  <CityEvent>
    <Header>Профессиональное обучение в сетевой форме</Header>
    <Description>Как стать востребованным специалистом на рынке труда?Стать профессионалом в рамках выбранного направления деятельности без базового образования задача трудная, а порой невыполнимая. А чтобы стать успешным и востребованным специалистом, необходимо постоянно развиваться и совершенствоваться.АНО «Центр опережающей профессиональной подготовки Новосибирской области» предлагает освоить как новое для себя направление профессиональной деятельности, так и вывести степень своих компетенций на принципиально новый уровень. Мы предлагаем пройти ускоренное профессиональное обучение по программам подготовки, переподготовки, повышения квалификации всех категорий граждан по наиболее востребованным, новым и перспективным профессиям и компетенциям на уровне, соответствующем лучшим мировым стандартам и практикам в сферах строительства, общественного питания, охране труда.</Description>
    <Image>Assets/Pictures/20.jpg</Image>
    <Date>30-04-23</Date>
    <Category>Образование, онлайн</Category>
    <Price>10000</Price>
  </CityEvent>
  <CityEvent>
    <Header>Парижские тайны</Header>
    <Description>Музыка из французских кинофильмов, песни из репертуара Матьё, Пиаф, Фабиан, Дассена.Исполнители:Новосибирская хоровая капеллаТатьяна Костина (сопрано)Владимир Никулин (аккордеон, баян)Алексей Кобринский (скрипка)Валерия Кривошеева (скрипка)Сергей Бромат, ударные (перкуссия)Владислав Третьяков (бас-гитара)Владимир Гуляев (гитара)Студия современного танца «Драйв»Выпускающий дирижер — Александр Париман</Description>
    <Image>Assets/Pictures/21.jpg</Image>
    <Date>08-03-23</Date>
    <Category>Культура, экскурсия</Category>
    <Price>585</Price>
  </CityEvent>
  <CityEvent>
    <Header>Региональные соревнования по легкой атлетике  «Кубок ректора НГТУ»</Header>
    <Description>Дворец спорта  НГТУ г. Новосибирск, ул. Блюхера, д. 34</Description>
    <Image>Assets/Pictures/22.jpg</Image>
    <Date>11-03-23</Date>
    <Category>Спорт</Category>
    <Price>0</Price>
  </CityEvent>
  <CityEvent>
    <Header>Праздник водного туризма на Шипунихе</Header>
    <Description>Праздник водного туризма на Шипунихе состоится 8-9 апреля 2023 года. Это недетский праздник в том смысле, чтоеще прохладно и много снега. Через неделю поля подсохнут, и будет Детский праздник на Шипунихе https://vk.com/shipdet с заброской на машинах.Для участия надо получить снаряжение на орг. собрании в Кедре (Ватутина 12, вход со двора) в среду 5 апреля в 19.00.Едем на машинах в субботу и в воскресенье с утра. Можно добраться электричкой Новосибирск-Черепаново до станции Евсино, потом пешком.Возвращение в город в воскресенье вечером.В программе катание по порогу и ниже порога.Приглашаем новичков!</Description>
    <Image>Assets/Pictures/23.jpg</Image>
    <Date>08-04-23</Date>
    <Category>Спорт, образ жизни</Category>
    <Price>0</Price>
  </CityEvent>
</ArrayOfCityEvent>